覺得 靈能百分百 好似就來完，有冇人有同感。

睇完小酒窩同今集，覺得作者好似想完咗套漫畫。
如果來緊真係最終章，咁樣完結都幾完美！

靈能百分百 第99話(1)

其實ONE作者畫漫畫真係幾好

應該100話完
但每話分到十幾part出，應該仲可以畫多半年

唔想佢完

靈能百分百 真係好好睇

個主角咁似有頭髮既琦玉既

應該唔會掛，???%條伏線都未解

係咪預計100話end

你咁同笑安達充冇分別
同一個作者未有可能係咁囉

可能就係來緊呢篇解埋去，因為都冇咩謎團未解。

最主要係我覺得小酒窩係主角之一，既然佢都死埋，個故事應該進入尾聲。

PUSH

其實佢每一集最後一頁的番外係最好睇。

想繼續睇中二病對決

佢d一兩貢漫畫是很正的
睇過魔界大叔就知

同埋一擊男前期爽快幾頁完一個故事我覺得好睇過而家

靈能百分百 第99話(4)

會唔會就咁去左

一拳好睇好多
靈感個主角威力仲勁過核彈 同孫悟空同級咁制 都唔知佢仲有咩高潮位

睇龍套成長

我唔信佢真係死左

咁SAD...唔會掛

BTW, 龍套應該唔會咁樣就構到女掛

最後一頁好正，ONE犀利的地方就係小小一格就完全表達咗好多野。
犬川精神已經崩潰了

琦玉隨時勁過孫悟空

d人話龍套係開住超能力咁俾人撞
不過真係好唔想呢套完